{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_011737",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "대부도 아라펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。 予約人数を超える場合は追加料金が発生し、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。 また、ペット連れの場合、入室をお断りする場合があり、青少年男女同室での宿泊及び未成年者の予約及びご利用も制限されています。 入室および退室時間を守り、客室内の施設物を毀損しないように注意してください。 客室内で魚や肉などを直火方式で調理したり、個人的な炊事道具を持ち込むことは禁止されています。 また、客室内での喫煙は禁止されており、無分別な娯楽、飲酒、高声、放歌、または喧騒な行為は避けてください。 リアルタイム予約時に二重予約が発生することがあり、ペンションによって料金及び料金表が誤って反映されることがありますのでご注意ください。 バーベキュー施設、プール、常備薬、駐車場、周辺観光地など様々な便益施設が利用できます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間はいつですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "予約人数を超える場合はどうなりますか？",
            "answer": "予約人数を超える場合は追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合はどうなりますか？",
            "answer": "最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "ペット連れでの宿泊は可能ですか？",
            "answer": "ペット連れの場合、入室をお断りする場合があります。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は制限されています。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約や利用は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の予約及びご利用も制限されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で何に気を付けるべきですか？",
            "answer": "入室および退室時間を守り、客室内の施設物を毀損しないように注意してください。"
        },
        {
            "question": "客室内での調理や炊事はできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉などを直火方式で調理したり、個人的な炊事道具を持ち込むことは禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内での喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "どのような行為は避けるべきですか？",
            "answer": "無分別な娯楽、飲酒、高声、放歌、または喧騒な行為は避けてください。"
        },
        {
            "question": "予約時に注意すべきことはありますか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に二重予約が発生することがあり、ペンションによって料金及び料金表が誤って反映されることがあります。"
        },
        {
            "question": "どのような便益施設が利用できますか？",
            "answer": "バーベキュー施設、プール、常備薬、駐車場、周辺観光地など様々な便益施設が利用できます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 291,
        "QA": 441
    }
}